東張西望黃到 撚狗咁撚藍絲廢老

前線好黃

聽完都笑撚死

藍絲永遠自己岩 人地點都錯

呢幾晚 晚晚開政府拖

搞錯，撐錯佢哋，唔支持政府

最鍾意睇d廢老比人撚

藍屍：我唔知 我唔識 我唔明...

典型包拗頸廢老
根本呢d人先最政治化

邏輯混亂一向都係藍絲特點

係

早幾日聽到東張西望講武漢肺炎

笑撚死

東張西望啲人可能真係黃嘅
但cctvb注定要摺 唔洗旨意起死回生

一蚊JOE

東張西望係黃？
早前幾個月好似一直都避談政治 ，係今次件事先出黎屌政府

TVB前線深黃

以前東張直情係政府喉舌

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

藍絲好多都係咁

識少少野就大大聲

比人睇穿就話 唔知wo ...咪恰我讀書少

高層未落order啫
落左就要埋位架啦

係咪換咗編輯所以咁？

依家唔止大是大非，係生死存亡
除左盲毛同極端政治取態既人，個個都屌政府

東張西望同東方日報差唔多

笑到仆街

一蚊joe 係咪黃

master joe

真香.gif

VIU 經緯線 今日先係咁開政府波

笑撚死，著數攞盡佢

D廢老邏輯混亂到呢
支持你地爭取訴求，但阻到人就唔得

hand機

一蚊joe好波

唔好幫cctvb洗白
尋日定唔知前日先採訪咗工聯會派口罩幫佢地宣傳
又唔見佢地採訪黃嘅區議員 明明都有成本價賣口罩

過檔去viutv囉
到時我實支持

唔反tvb了

體育台?

可能tvb班職員無口罩用

香你老母

真㗎？

轉咗小小,眾怒難犯,我去拜年既時候,睇tvb,
粉嶺暉明邨單新聞都唔敢太過抹黑
最近醫護罷工就唔知有無抹黑

睇住佢地hang機個樣好好笑

我屋企個廢老聽完即刻屌鳩cctvb

東張西望 由當年抹黑王維基收幾千宗廣管局投訴
到今時今日突然變左無線唯一中肯少少既節目

其實係咪因為唔係袁志偉管咋

藍絲個腦係廢
政府點都唔會錯

成日狙擊支那乞食黨 屯門大媽 的確有助香港人仇視支那人

CCTVB 不了

讀書少就咪撚咁多嗲啦
on9

呢D廢老低學歷藍絲最多出現既咪就"總之"呢兩個字
你講既道理幾岩都好,總之我唔讚成

咁子華神呢

認真以後睇佢地搵咩城門河起個欄杆要幾千萬 覺得個節目有做野

Btw 光復香港時代革命

9睇娛樂新聞佢地開戲都唔撚戴口罩

東張好撚怪 反送中回避多甚至係藍
但水貨客屯門公園肺炎好撚落力屌政府

關乎自己安全 佢唔係黃只係怕死

有冇link想聽聲 恥笑班死廢老

我記得6 7月個陣有個東張西望主持準備完節目個陣講左句 "希望香港人可以平安 爭取到自己想要嘅野"
唔記得係咪咁講 咁岩聽到靠印象打出黎

成班私怨撚同為啖氣

以前*

點都好 CCTVB都係仆街
有D仆街死廢老係剩係開住83新聞作故台
連東張閪望都唔會睇到 最撚難搞
袁志偉就係最仆街

根本d藍絲諗野思緒混亂，一d logic 都冇

東張來來去去topic
野豬馬嬲
政府小白象項目
支那乞衣
屯公大媽
騙案

我以為又發左新牌，咁撚黃

廢老戴咩口罩呀

就算係，但係無線紅!

之前我有個post係睇無線節目， 我錯喇

要cut了

東方可能黃過東張

呢啲真係典型廢老logic
Sorry，係冇logic

收皮啦tbb咁又想洗底 不了

東方日報咁囉

佢地根本就唔知乜撚嘢係邏輯

嘥氣啦 東方都係咁

佢哋自己都驚

呢條廢老On99

其實唔難明，同民主我讚成，但係用暴力就唔啱一樣

封關我讚成，但係罷工就係唔啱

個方向就係封關我支持，但唔打算付出任何精力代價令佢實現

班高層都唔想死

佢地有好多既定句子

暴力唔啱
要有禮貌
罷工唔啱

然後正常邏輯加既定句子注定無邏輯加 hang 機

與醫護同行 明天罷工罷到封關

人地邏輯不知幾清楚，就係所有嘢都要跟佢地嘅意思去做

十足十有班自稱中立的人

支持D人爭取緊既野, 不滿政府做緊的野好廢冇能力。但係唔同意D人示威遊行

有D人知土共幾差, 知港共幾差，又唔想有人示威遊行，唔鐘意人罷工，有人死唔關佢事。

垃圾

佢地會出聲

但係如果人地政府唔做
咁無架喇
鬧囉
一對一咪打囉
或者一開始就無架喇

低智廢老

自己永遠都唔會錯

我唔識點講

理得佢底褲黃定咩，一日有個淨係識維穩抹黑嘅新聞部，就唔撚洗香港人原諒

靚cap

阿Joe

支那gag

少罵大幫忙呀
同白粉以前做法一樣

小罵大幫忙
好似東方咁

台灣有句話，天災不可怕，人禍先可怕，個個神化共產黨百毒不侵，同當年義和團對坑八國聯軍一樣，無知係好可怕，華人思維幾千年不變，所有維新都會被打壓，目的是維護極權，硬統一也是歪理，正如強搶結婚一樣，不知所謂野蠻行為。

屌9政府 咁大膽

根本未了解就乜柒都話黃絲錯

封都係封你幾個月，起碼可以保命。香港無自由行咪又係咁過。

tvb邊到黃呀 你坐左幾耐呀ching?

喺咪林泳淘?

因為呢啲所謂「大道理」對佢地嚟講最易理解
佢地係無咁嘅智力去分析件事背後動機同理念

佢篤尿就黃，東方都有屌唔封關

不嬲就民生野出聲
早半年聲都唔聲下啦

Fucking Logic

算係好過新聞部班垃圾

人一藍 腦變殘

一蚊joe不嬲都係手足
不過東張都係維穩 咁都叫黃嘅話
以前城市追擊請毓民屌鳩房署官員叫咩

你點聽㗎

簡單講 佢要坐享其成

唔係 男主持黎 坐電視台個啲

根本封關藍絲都贊成

咪撚幫 TVB 洗白
垃圾就係垃圾

拉

上圖個阿婆已經證明咗

訪問果個係咪master joe？我記得master joe幾黃下成日係fb ig表態

仲有老鼠

啱√
岩

成日抗拒人地，提高標準，邊個肯埋你堆

咁大間公司總有藍有黃

不過成間藍黃都唔會表態

身在曹營

藍絲:唉，我唔知呀
好亂呀

1蚊JOE撚得好
不過CCTVB呢個腫瘤都係要用市場剷除

死廢老返大陸啦，唔好起香港獻醜

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

That's why香港爭取咁多年民主都係得個做
一人一票普選立法會特首好唔好 ？
支持
咁政府唔回應，用示威罷工罷課罷市贊唔贊成？
唔好影響我生活

記得前幾日東張入林村訪問擲橙個班求咩
有個話‘五大訴求’
係咪班高層中肺炎死晒

牙JOE好波

燒到埋身咪反下政府囉

證明已經到左生死存亡

公道啲講句，東張西望就某啲位成日撚藍絲。

Master joe

繼續罷睇

撚到

He posted "身在曹營心在漢" a long time ago, that's all I know.
He never says anything to support the Blues, as fat as I know

真你老母咩
支拿仔

做咩無啦啦打英門

¿Que?

有冇人覺得tvb唔係奶共、又唔係奶政府，只係奶班狗？佢地唔會播班狗d衰野，但又隔唔中會播支那或者港共d柒野

點醒條癈老 何罪之有

投訴tvb支持罷工 等佢左右做人難

我都睇到

仲咁撚多人睇cctvb。就知場運動仆街了

Tbb 見靠唔到大陸，開始又想做牆頭草

主要立場係藍；東張開始變花，又叫d 藝員開youtube又扮黃。食曬兩家茶禮。

大陸贏左，就話前線自己問題；香港人贏左，就換換d 高層攪掂

一蚊joe經常喑串

然後只可以講出我唔知 我唔信呢d垃圾point
如果俾佢地去考口試就真係1都唔知有無

啱呀
連登仔已經原諒咗TVB

Push

老闆深紅
換乜都唔會中計

罷工會搞到佢地，但同時又想封關，
魚與熊掌

唔係間唔中播柒野 係柒到根本無得兜 要局播

唔讚成罷工，支持封關，有咩衝突
唔好少少野就喺到打晒飛機啦
tvb黃你個閪咩黃

再早啲，抹黑碼頭罷工

fair啲講
東張一路都係做啲花邊嘢
唔講政治同時事嘅

新一年祝東張西望手足早日離開cctvb 以後大好前程

總之xxxxx就唔arm

係你地兒登先咁非黑即白
大把藍係憎政府 跟本冇衝突

係 大把藍憎政府 但撐狗

係冇衝突但佢唔撚識應

Cctvb有意想洗白 但唔好比佢地得逞

牙叻低級版

廢老就喺因為ON9 先比人叫廢老 同藍絲一樣
冇得救就唔好晒時間晒心機

我屌你老母
你用黃黎形容tvb?

條廢老冇logic

推
成檔搬去viutv啦

無知婦孺

東方日報咁

香乜撚野

識得分咩係對自己有利
但個傻腦又撚唔識諗嘢

碼頭工運？

反送中，撐黑警係國家主線任，就算得罪全香港都無得唔做。
至於封關係香港內政，同 主權無關，寸林鄭呢d都係小事，阿爺都唔會理個死人，tvb咪俾你地開心下。
tvb執硬，仲會同atv條trend仲會一樣，因為佢賺唔到錢，阿爺要管香港言論又唔會自己俾錢，咪等d愛國商人買來借花敬佛，不過無錢賺既生意做得幾耐，節流係電視工業係慢性自殺，你無野睇咪無人睇，其實就係咁簡單。
強烈建議大家唔好再提tvb，除左佢啲廣告商。

TVB前線篤尿深黃

子華撚係黃咩，一句都冇講過，套戲上映先黎做宣傳

應該係Patrick Sir

你估CCTVB唔驚死咩，根本黃藍都贊成封關，得班狗官完全唔聽意見同建議。林奠根本手足，示威咁多個月，都唔夠佢玩一次疫症嘅攬炒。

班藍絲真係要多陳謝林奠啦！

tvb打手

係黃嘅 立即過檔

藍絲有腦嫁咩？

反送中果陣一句聲都冇出喎
有冇見過佢講警暴？黃

賤種廢老藍屍快撚啲死啦

Cctvb

黃你老母
做少少野想洗白？
新聞仲係暴徒暴徒咁叫

香港人永遠與CCTVB為敵
一撚定要執笠仆街收場
想洗底？執左開撚過間啦

呢排東張西望真係好撚黃

屌那星

其實東張西望唔係黃，只係有基本常識

點解仲有咁多人睇CCTVB

比較想睇佢條女

Tvb最後樂土

我識有個讀完大學一差樣...

見到呢類人就火滾

革命就唔講啫
但今次政府真係做得好L差
冇人係疾病面前唔驚死
但林鄭根本就報仇咁 做到咁絕 要還咖

老細都蝕住走，重籃可以玩卵完

罷工影響到佢就唔岩
唔封關傳染到佢就唔岩
點都唔會肯付出
典型藍絲心態

仲有句係 我唔聽

諗住今次冇咁政治 關乎健康 所以就講下
之前最多講下經濟環境唔好

正呀

有
但statistic係睇population唔係individual
數據同埋研究都顯示王師係高學歷佔多
藍絲係低學歷大年紀
唔好學埋啲大愛左膠成日講咩自己都有人未做好
係納粹軍入面都有人反對屠殺猶太人㗎

VIU就黃，cctvb不了，永不翻身！

昨晚食飯見到播東張西望
好似都係撐醫護擺工, 因為要逼政府封關
依家講全港人嘅生命同健康
都唔分藍黃
要多謝林鄭